Mesh Wifi 推介

話說我間房同個 router 明明隔一道牆咁大把，但係間房到打 lol (電腦用 wifi 手指) 同睇 a 片就 lag 到返左 32 kb 既年代，本身想買 home plug 但聽講家陣玩既係 Mesh Wifi。
唔係太想比太貴，因為都係拎黎打機，我上網搵到呢隻 ：

TPLink Deco M5

有冇性價比比佢更好既 mesh wifi? 謝謝

唔關router 事
wifi 手指既問題
usb wifi不嬲垃圾
要用pcie先可以收到幾百mb

用緊orbi
除咗畀錢嗰陣有啲肉赤都冇乜特別問題

Tp link不了

樓豬可以試下子機放係電腦隔離, 電腦用lan線插子機lan port

唔想拉線入間房但又想係間房到打到機

404 啊清

帥傅都係隔道牆？

子機？插多個 router？

我有部macbook pro，拎黎上 avgle 都 lag

你玩mesh 唔是本身預左兩隻或者以上

係啊，所以 Mesh wifi 是解決到穿牆問題嗎？
我睇 TPLink Deco M5 好似幾 ok，睇下大家有冇咩其他好d 既推介，冇既我去馬了

電腦個位置都收唔到, 同一個位置放子機把撚咩

無FLOOR PLAN一律叫買GOOGLE WIFI 5隻分開放

google wifi 表現係呢個價位比較好？

佢話隔一道牆

用緊netgear，真心唔錯又靚仔

咁同一位置真係有D難搞嘛

美國公司, 信心既保證

謝謝

google wifi 廢到喊

aimesh 垃圾 買其他

唔可以話廢嘅其實
唔坻囉
同價錢買到其他牌子嘅tri band system
而且亦都有比較多功能

Google嗰個其實好唔好